想問係咪有安樂死既藥買？

聽講過有D食完一片，就可以訓著死左去，過程冇痛苦既藥，想問下邊度有得買？大概幾多錢到？

唔好咁啦巴打 生命中有好多美好的事

打算買三片，全家一齊，過左試用期之後，用藉口請佢地食餐最好既，然後果晚送走佢地，跟著自己搭飛機過日本，去飛田搵過最靚既姑娘，然後果晚酒店房去見阿爸阿媽

好好嘅計劃呀，點解唔帶你老豆我去飛田

想比錢死姐 貴既咪儲下囉

你個名

邊到有得買通知聲

如果有啲咁好既野我諗全香港會即刻冇左一半人口 得返啲蝗蟲喺到產卵

不安

叫個藥房大佬俾盒杜蟲藥